讀完4年chem/biochem再讀6年medic/4年pharm

係咪會讀得好輕鬆
屌打d first degree medic/pharm 人?
每次exam都屈哂grade

係又點

你試下咪知

屌打又點
medic又唔睇gpa既